{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048700",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "경기전"
    },
    "text": "「ギョンギジョン」は照れくさそうな赤い光が魅力的なお酒で、国内産麦特有の味と香りがそのまま染み込んでいる。舌に触れた瞬間、香ばしいビスケットの味、口の中に漂うハーブの苦味と松から感じられる土の香りが調和している。メーカーの全州スルロシティは国産麦を原料に使用して製品を生産し、全羅北道の無農薬麦を使用してより自然親和的でおいしい酒を生産している。ビールと同じ味を出すが、ビールではなく発泡酒で、発泡酒はビールとブレンディングテストでも評価され、最近の消費者のニーズを満たす製品だ。韓国的クラフト精神を追求しながらも、韓国の農業と文化を結合するのが全州スルロシティの目標だ。消費者はまた、発酵美学を体験できる「全州酒路シティツアー」を通じて全州の酒と食べ物文化を体験できる。ギョンギジョンは味とともにすべてのおつまみと食べ物の相性がよく合う。ギョンギジョンを生産する製造会社である全州スルロシティは全羅北道全州市に位置しており、全州市は酒を媒介に全州の話と文化を盛り込んで都心を再生する事業にも関心を傾けている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギョンギジョンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ギョンギジョンは照れくさそうな赤い光が魅力的なお酒で、国内産麦特有の味と香りがそのまま染み込んでいます。"
        },
        {
            "question": "ギョンギジョンの味の特徴は何ですか？",
            "answer": "ギョンギジョンはビスケットの味とハーブの苦味、松の土の香りが調和しています。"
        },
        {
            "question": "ギョンギジョンの製造元はどこですか？",
            "answer": "ギョンギジョンを生産している製造会社は全州スルロシティです。"
        },
        {
            "question": "全州スルロシティはどのようなお酒を生産していますか？",
            "answer": "全州スルロシティは国産麦を原料に使用しており、自然親和的でおいしい酒を生産しています。"
        },
        {
            "question": "ギョンギジョンはビールと同じ味ですか？",
            "answer": "ギョンギジョンはビールと同じ味を出す発泡酒です。"
        },
        {
            "question": "全州スルロシティの目標は何ですか？",
            "answer": "全州スルロシティの目標は、韓国的クラフト精神を追求しながらも、韓国の農業と文化を結合することです。"
        },
        {
            "question": "ギョンギジョンとおつまみや食べ物の相性はどうですか？",
            "answer": "ギョンギジョンはすべてのおつまみや食べ物との相性がよく合います。"
        },
        {
            "question": "全州スルロシティはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "全州スルロシティは全羅北道全州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州市はどのような事業に関心を傾けていますか？",
            "answer": "全州市は酒を媒介に全州の話と文化を盛り込んで都心を再生する事業に関心を傾けています。"
        },
        {
            "question": "消費者はどのように全州の酒と食べ物文化を体験できますか？",
            "answer": "消費者は「全州酒路シティツアー」を通じて全州の酒と食べ物文化を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 430
    }
}